覺唔覺中國佬D呀工好撚柒好笑？

乜撚都唔識講野都講唔正
平時做科文咁撚樣
最撚柒好笑係對落d n展個個聽佢地講 恭恭敬敬咁
真係得中國佬先係有呢d垃圾制度

陸工

邊有得唔恭恭敬敬
得罪阿公冇運行
其實就個個都屌晒鬼

其實呀工係咩職位?

中國佬係咪算行內人工高？

所有呀工都係on9

好似細工 叫內派工程師
之後大工 係經理級

白紙入去做n展 20k

唔止 全個中國佬都係on9
除左老總 科文
Builder個邊更廢
圖都唔識睇

做撚死人 想離開中國佬

除左老總 科文?
你真係喺中國佬做？

我client

長沙灣辭工

唔使分咁細 全部都係垃圾

d管工平日乜野都唔理，同佢地講左邊度幾時起貨都唔理，d阿工1叫要幾時起貨就d管工1窩蜂咁做

我都係